其實以前未有每日150個之前急症通常排幾耐

同過台灣朋友傾過
佢話台灣有醫保睇病好平
最緊要係等十幾分鐘就有得睇
同香港相比真係差好遠
試過有次排急症聽到有人話等左十個鐘都未到佢
所以好好奇以前未有150個果陣排急症係咪好快

另外溫馨提示，見到條街好撚多人唔帶口罩，係咪傻撚左，出入帶口罩，同fd食飯用公筷，返到屋企即刻洗手，咪害人害物

發高燒暈到行唔到等左8個鐘先有得見醫生
之後又等左2定3個鐘先有藥拎

其實係衛生署門診做唔到分工

未有150之前急症係免費，所以排隊時間唔會少好多

印象中 100 蚊 同150 個殖民好似係參唔多時間出

150 一直都有 只係時間越長人口增加越大

另到急証室負荷唔到

其實人口係其次 要睇患者咩事

細個貪玩隻手背冇左好大塊肉 血一直流 一入博愛即刻安排連針

收工炒單車 爆門牙同爆江 屯門醫院兩個鐘先到我

鼻敏感 單邊鼻塞左3個星期 約唔到門診 走去天水圍醫院睇急証 睇完醫生連囉藥10分鐘都唔洗出返黎 (當時應該開24急証冇耐)

拎藥都要咁耐

問題係有啲唔太緊急既cases，多左大陸人同你一齊排，變相你要等耐左。有時覺得傷風感冒呢啲唔太嚴重睇私家診所都得，但有啲照x光照胃鏡做手術呢啲始終公營醫院對窮人黎講先負擔到。大陸醫療制度差，癌症果啲唔會入外國鏢靶藥黎醫，淨係用國產藥。有身分證既新移民就會黎香港做手術醫，佢哋明知會等得耐，但就係死都要黎同香港人爭資源，講到底每日150都係死罪，長期落去就係一條大數，當然香港醫療系統都係有問題。